{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_031981",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "null",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101971",
        "collectedDate": "2023-09-07",
        "publishedDate": "2022-06-14",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "春川マイムフェスティバルの話"
    },
    "text": "春川マイムフェスティバルの話\n毎年5月になると春川は街中が舞台に変わります。春川でマイムフェスティバルが開かれるからです。春川マイムフェスティバルはロンドン国際マイムフェスティバル、フランスのミモス国際マイムフェスティバルと肩を並べる世界3大マイムフェスティバルの1つです。フェスティバルの会場は、国内外から集まった人々の熱気に包まれて盛り上がります。  春川マイムフェスティバルが始まったのは1989年で、当時参加した韓国のパントマイミストは5人、観客は韓国人が400人くらいしかいませんでした。ですが、回を重ねるにつれてその規模は拡大し、2019年には 国内外から700人余りのパントマイミストが参加、12万6千人余りの観客が押し寄せるまでに成長しました。  舞台と客席の垣根を取り払い、街中を会場にしてしまうこのフェスティバルでは、国内外パントマイミストの現代マイム、フィジカルシアター、舞踊劇、道化芝居、街頭劇など華やかなパフォーマンスが見られます。  「火の都市：お化けの乱舞」は春川マイムフェスティバルの代表プログラムの1つです。火と照明を駆使して華やかなショーが繰り広げられます。一時は夜どおし開かれましたが、最近は午後4時に始まって翌日の午前2時には終わります。   「水の都市：水掛け合戦」も春川マイムフェスティバルでお馴染みのプログラムです。街の真ん中で羽目を外して水を掛け合うのですが、この時ばかりは道路が人の笑い声であふれます。",
    "QA": [
        {
            "question": "春川マイムフェスティバルは何月に開かれますか？",
            "answer": "春川マイムフェスティバルは毎年5月に開かれます。"
        },
        {
            "question": "春川マイムフェスティバルは世界のどのマイムフェスティバルと肩を並べる存在ですか？",
            "answer": "春川マイムフェスティバルはロンドン国際マイムフェスティバル、フランスのミモス国際マイムフェスティバルと肩を並べる世界3大マイムフェスティバルの1つです。"
        },
        {
            "question": "春川マイムフェスティバルは何年から始まりましたか？",
            "answer": "春川マイムフェスティバルは1989年から始まりました。"
        },
        {
            "question": "初回の春川マイムフェスティバルにはどれくらいの人々が参加しましたか？",
            "answer": "初回の春川マイムフェスティバルには韓国のパントマイミストが5人参加し、観客は韓国人が400人くらいでした。"
        },
        {
            "question": "春川マイムフェスティバルの規模はどのように変化しましたか？",
            "answer": "春川マイムフェスティバルの規模は回を重ねるにつれて拡大し、2019年には国内外から700人余りのパントマイミストが参加し、12万6千人余りの観客が押し寄せるまでに成長しました。"
        },
        {
            "question": "春川マイムフェスティバルではどのようなパフォーマンスが見られますか？",
            "answer": "春川マイムフェスティバルでは、国内外パントマイミストの現代マイム、フィジカルシアター、舞踊劇、道化芝居、街頭劇など華やかなパフォーマンスが見られます。"
        },
        {
            "question": "春川マイムフェスティバルの代表プログラムの1つは何ですか？",
            "answer": "春川マイムフェスティバルの代表プログラムの1つは「火の都市：お化けの乱舞」です。"
        },
        {
            "question": "「火の都市：お化けの乱舞」はいつ開催されますか？",
            "answer": "「火の都市：お化けの乱舞」は最近は午後4時に始まって翌日の午前2時には終わります。"
        },
        {
            "question": "春川マイムフェスティバルで行われる「水の都市：水掛け合戦」はどのようなプログラムですか？",
            "answer": "春川マイムフェスティバルで行われる「水の都市：水掛け合戦」は、街の真ん中で羽目を外して水を掛け合うプログラムです。"
        },
        {
            "question": "「水の都市：水掛け合戦」はどのような反応がありますか？",
            "answer": "「水の都市：水掛け合戦」の時ばかりは道路が人の笑い声であふれます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 459,
        "QA": 603
    }
}